喉嚨痛加脷黃,食乜快啲好？

痛咗幾日

食藥

快啲去睇醫生